啲補習社其實洗唔洗停課？

見佢地間間都照開 啲細路仔又冇衛生意識 其實都好大獲下

hkuspace夜校都停到16號

咁大規條停就應該既

但細個啲無皇管 喺度散播病毒

係喎屌，仲要有啲唔返就冇補堂，焗你返

為左錢加重疫情

間舖照開不過停課

照開
但會狂清潔同唔俾除口罩

冇video班？ 當初睇咗2年yy video班

都明你地難做既依家教育局有冇逼你地停？？

如果係明愛暗戀補習社點算？

上個禮拜已經開始停課 之前上堂仲一定要戴口罩先可以入課室 不過補習社照開 因為要比人上去攞note

補習社係賺錢既地方
而家停課更加大條道理sell d家長join補習班啦

正仆街！教育局又唔做野 出事架嘛！

你係staff定學生

照開 但規定全世界戴口罩返

身邊有朋友開補習社
一樣停緊課喎

建議一定要戴口罩外
再擺酒精消毒液係門口
搓到乾乾淨淨先比上堂
非常時期唯有咁做

學生上個禮拜交完幾千蚊學費 一堂都冇上過